\section*{Vorwort}
In der Benutzerdokumentation wird nicht nur die Installation und Verwendung der verschiedenen Module erklärt, sondern auch Beispiele gezeigt.

Um Verwirrung zu vermeiden, sind folgende Dinge zu beachten:
\begin{itemize}
	\item Die zu bearbeitende Zeichenkette aus der \textbf{Standarteingabe} steht immer unter dem Titel \textbf{"Texteingabe"},
	\item unter dem Titel \textbf{"Kommandozeile"} ist die Eingabe des Befehls in die Kommandozeile, so wie die \textbf{Standartausgabe}\footnote{Alle Eingaben in dem Kapitel "Installation" sind Eingaben in die Kommandozeile},
	\item eine \textbf{Eingabe in die Kommandozeile} wird immer durch ein "\$" oder einem "\#" repräsentiert. Wobei:
	\begin{itemize}
		\item \textbf{"\#"} für eine Benutzereingabe mit Administrationsrechten steht;
		\item \textbf{"\$"} für eine Benutzereingabe ohne Administrationsrechten steht.
	\end{itemize}
\end{itemize}